有無人開解我？

我18 而家求嘅係一段穩定 長遠嘅感情
女朋友細我兩年
但佢覺得自己未玩夠 想出去繼續蒲
佢自己唔想傷害到我 所以提出分手
我知自己犯賤 又放唔低
但有無辦法挽救到？

唔驚綠你未繼續囉

你地都仲咁後生
好難諗到咁長遠

wtf男朋友ex都係咁，之後分手無耐同人一齊之後又分左手

18歲姐,小朋友讀好書入大學,玩過ocamp又會成一條淫蟲組爸

無架啦 睇開d